今次觀星大會真係合曬天時同人和

原本係尋晚之前都真係好擔心同失落
我諗大家都認同係5/8三罷之後陣營入面出現左好多紛爭
2014左膠勇武互屌內耗不斷各有各做既惡夢好似又要再上演咁
真係好擔心
但直至尋晚一夜激光中無限振奮人心後
認真我心入面既疑慮真係已經煙消雲散
真係唔洗擔心尋晚D人會太開心又會整膠件事
因為係咁既關頭仲識自娛而幽默地挑機
證明大家仲係個個理智而有質素既香港人
個D什麼前線戀棧權利（？）被仇恨衝昏頭腦
同示威已變質等等等既謠言已經不攻自破
呢次觀星大會比起任何討論、爭吵同記者會都更有效去令大家重拾互信
為此，我甚至感謝個4個差佬

雖然如此，但有些說話仍然想同大家講
首先係左膠，
點解有D人會係左膠而唔單單係和理非，
據我觀察前線的說法，
就係佢哋會係現場阻住曬，例如輕易叫人散水同企起勇武同差佬、福建幫中間點點點
但係我想同勇武講佢地咁做絕對係無惡意，
對住你地眼中既豬隊友（甚至係賣國賊）惡言相向到呢個地步，
難免係會挑起紛爭、令人覺得你霸道
點解有人會係左膠？
就係因為佢哋係真心膠，真心相信和理非宗旨
同埋接受唔到暴力（畫面）
同埋 未醒，真係未醒
老實講，其實應該仲有好多人都未有呢個心裡準備
只不過佢地無左膠勇，唔會膠到出面（利申：其實我係）
因此，我都有D野想同左膠（自己）講
普選同民主係我地香港人應得架
係應得
對住搶走700萬人既民主、自由、安居樂業既機會既匪徒
使用武力係絕對合理

跟住到勇武，
有時我真係無係好識同部分勇武講野
可能因為我係左膠底
所以成日被人屌

所以希望你地屌少D人，
俾多D機會自己笑下
同埋唔好覺得其他人欠左自己咁
你行出黎，首要，係為左自己先
為左令自己成為一個頂天立地既人
係咁多。

每個人升Lv 有唔同速度
勇武只係行前左一兩步

我個人覺得去到火呢個程度，勇武係要停一停，等人習慣街頭有火光先可以繼續升lv
而呢個時候可以研發多啲科技樹入面既冷兵器, eg 投石車

巴打幾時得閒一齊玩香城online? 或者玩aoe 一齊玩弓兵都得

深水埗